「警察還眼」聽日812 1點機場要人！！！

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

贊成搞機場 不過我覺得要做好文宣
儲夠人先去
而家你喺呢度開po冇乜人知

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

比多兩三日時間做宣傳，我支持

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

文宣先啦

我贊成
但事實上需要時間做文宣召集到啲人
咁急只會事倍功半

推

推俾更加多人睇，聽日1點，機場要人！
大谷：
實時channel：

垃圾黑警

比啲時間做文宣先

做夠文宣先

721 811

唔好唔記得今日同721班狗對我地做過啲咩啊！！！

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

一定要去